有冇手足住元朗yoho town/midtown

立即火力全開號召屋苑居民明天起佔領西鐵站

元朗站係你地每日必經之路，經過今日你地知道不論港鐵、元朗警署都唔會保障到你地安全

你地行出來，全香港人會入來幫你地